file241.txt
Restaurante Buffet Terrugem, Sintra, Don Pedro Guedes 1 0 
CLIQUE PARA TELEFONAR 0 
Inicio 0 
Serviço 0 
Ementa 0 
Contactos 0 
Select Page 0 
Buffet Livre 0 
Desperte todos os seus sentidos nesta viagem gastronómica de sabores! 0 
Temos os mais deliciosos pratos da cozinha tradicional portuguesa. 0 
Buffet de quentes e frios 0 
Mesa de queijos de todo o país 0 
Os enchidos mais saborosos 0 
Sobremesas caseiras e frutas variadas 0 
Faça a sua reserva 0 
O restaurante Don Pedro Guedes 1 está localizado na Terrugem em Sintra e oferece um buffet livre de comida tradicional portuguesa, confecionada com ingredientes de qualidade, selecionados diariamente e apresentada de forma requintada, a pensar num cliente fiel e exigente num ambiente acolhedor e familiar. 0 
Faça a sua reserva 0 
Google 0 
Copyright © 2020 0 
Restaurante Don Pedro Guedes 1 0 
file247.txt
Restaurante Don Pedro 1, buffet livre, Sintra 0 
CLIQUE PARA TELEFONAR 0 
Inicio 0 
Serviço 0 
Ementa 0 
Contactos 0 
Select Page 0 
Google Maps by 0 
Embedgooglemap.net 0 
Google Maps 0 
Vamos encerrar para férias do dia 16 a 30 de Setembro 0 
Reserve a sua mesa para todos os dias excepto aos almoços de Domingo e feriados. 0 
Encerramos para folga Segunda feira e Domingos ao jantar. 0 
Horário 0 
Terça a Sábado 2 
12:00 – 15:00H 2 
19:00 – 23:30H 2 
Domingo 2 
12:00 – 15:00H 2 
Morada: 0 
Av. 11 de Junho, 1 
Estrada Nacional 247, 1 
Km 65,9 0 
Godigana 2705-841 1 
Terrugem, Sintra 1 
Tel.:219616007 3 
GPS: 38.861524, -9.377702 0 
Redes Sociais 0 
Restaurante Don Pedro Guedes I 0 
Google 0 
Copyright © 2020 0 
Restaurante Don Pedro Guedes 1 0 
file248.txt
Restaurante Don Pedro 1, buffet livre, Sintra 0 
CLIQUE PARA TELEFONAR 0 
Inicio 0 
Serviço 0 
Ementa 0 
Contactos 0 
Select Page 0 
Google Maps by 0 
Embedgooglemap.net 0 
Google Maps 0 
Vamos encerrar para férias do dia 16 a 30 de Setembro 0 
Reserve a sua mesa para todos os dias excepto aos almoços de Domingo e feriados. 0 
Encerramos para folga Segunda feira e Domingos ao jantar. 0 
Horário 0 
Terça a Sábado 2 
12:00 – 15:00H 2 
19:00 – 23:30H 2 
Domingo 2 
12:00 – 15:00H 2 
Morada: 0 
Av. 11 de Junho, 1 
Estrada Nacional 247, 1 
Km 65,9 0 
Godigana 2705-841 1 
Terrugem, Sintra 1 
Tel.:219616007 3 
GPS: 38.861524, -9.377702 0 
Redes Sociais 0 
Restaurante Don Pedro Guedes I 0 
Google 0 
Copyright © 2020 0 
Restaurante Don Pedro Guedes 1 0 
file251.txt
Ementa - Restaurante Don Pedro 1 0 
CLIQUE PARA TELEFONAR 0 
Inicio 0 
Serviço 0 
Ementa 0 
Contactos 0 
Select Page 0 
A nossa ementa 0 
Os melhores enchidos de Portugal. 0 
Chourição Alentejo 0 
Salpicão Porco preto 0 
Presunto Serrano 0 
Chouriço negrito 0 
Painho porco preto 0 
Chouriço de carne 0 
Pá fumada 0 
Salpicão do lombo 0 
Paio porco preto 0 
Painho porco ibérico 0 
Farinheira 0 
Alheira 0 
Os melhores queijos D.O.P. 0 
Queijo da Ilha Azul 0 
Alavão tradicional pimentão 0 
Ovelha Curado de Seia 0 
Ovelha curado Monte Branco 0 
Ovelha curado Beira Baixa 0 
Amarelo Beira Baixa 0 
Vaca curado Alavão 0 
Ovelha e cabra curado Almeida 0 
Ovelha à cabreiro curado 0 
Queijo cabra curado Almeida 0 
Ovelha curado Almeida 0 
Cabra curado Almeida 0 
Ovelha curado Sabores Lusitanos 0 
Pratos Quentes 0 
Bacalhau com natas 0 
Bacalhau à Gomes de Sá 0 
Bacalhau cozido 0 
Bacalhau à Zé do Pipo 0 
Bacalhau com Broa 0 
Bacalhau espiritual 0 
Frango no forno 0 
Entrecosto assado 0 
Pernil assado 0 
Lombo assado 0 
Pá de porco assada 0 
Borrego assado 0 
Cabrito assado 0 
Ensopado de borrego 0 
Coelho à caçador 0 
Frango à passarinho 0 
Dobrada 0 
Solha frita 0 
Os pratos variam diariamente. 0 
Feijoada 0 
Feijoada de Lulas 0 
Cozido à portuguesa 0 
Mão de vaca com grão 0 
Feijoada à brasileira 0 
Lulas recheadas 0 
Grelhada mista de carnes 0 
Legumes salteados 0 
Entremeada à Bairrada 0 
Saladas Frias 0 
Salada de alface 0 
Salada de feijão frade com atum 0 
Salada de pepino 0 
Salada Russa 0 
Salada de tomate 0 
Salada de milho 0 
Salada de couves 0 
Salada de alface com rúcula 0 
Salada de cenoura 0 
Doçaria Regional & frutas 0 
Bolo de chocolate 0 
Bolo de Chocolate Branco e Noz 0 
Bolo de maçã e canela 0 
Crumble de maçã 0 
Tarte de coco 0 
Quindim de coco 0 
Red Velvet 0 
Pudin de ovos 0 
Bolo de bolacha 0 
Cheesecake 0 
Salame de chocolate 0 
Arroz doce 0 
Aletria 0 
Mousse de chocolate 0 
Bolo moranguito 0 
Pudin flan 0 
Tarte de nata 0 
Tarte de cereja 0 
Pudin boca doce 0 
Pralinê de arando e chocolate 0 
Bolo brigadeiro 0 
Delícia de amêndoa 0 
Serradura 0 
Salada e frutas variadas 0 
Bebidas 0 
Sangrias 0 
Vinho tinto 0 
Vinho branco 0 
Cerveja 0 
Licores 0 
Digestivos 0 
Águas 0 
Refrigerantes 0 
Sumos 0 
Os melhores vinhos portugueses. 0 
Casa de Santar 0 
Quinta de Cabriz 0 
Camimhos Cruzados 0 
Bairrada 0 
Casa de Saima 0 
Mil Caminhos 0 
Quinta do Falcão 0 
Herdade da Gâmbia 0 
Damasceno 0 
Vale da Judia 0 
Adega do Monte 0 
Amoteia 0 
Quinta do Cristóvão 0 
Casal do Mamilo 0 
Malhadinhas 0 
Terras do Demo 0 
Casa de Saima 0 
Cheda Dop 0 
Rama e Selas Dop 0 
Contos da terra Doc 0 
Monte Velho 0 
Pias 0 
E.A. 0 
Borba Tapada dos Mosteiros 0 
Vinhas das Lebres 0 
Vinha das lebres reserva 0 
Chaminé 0 
Casa Santa Vitória 0 
Versátil 0 
Monte Velho Branco 0 
Setúbal B.S.E Branco 0 
Douro Planalto Branco 0 
Muralhas Verde 0 
Quinta da Aveleda Verde 0 
Casal Garcia Verde 0 
Alvarinho Deu La Bleu Verde 0 
Google 0 
Copyright © 2020 0 
Restaurante Don Pedro Guedes 1 0 
file255.txt
Serviço - Restaurante Don Pedro 1 0 
CLIQUE PARA TELEFONAR 0 
Inicio 0 
Serviço 0 
Ementa 0 
Contactos 0 
Select Page 0 
O seu restaurante de todos os dias para desfrutar os melhores pratos da cozinha tradicional portuguesa. 0 
O restaurante Don Pedro Guedes 1 em Sintra foi inaugurado em 2011 e serve todos os dias, um menu de buffet livre com base na cozinha tradicional portuguesa com um toque de criatividade própria que resulta numa combinação sofisticada e deliciosa, confeccionada diariamente com produtos frescos e fornecidos por produtores locais. 0 
A fusão de sabores, aliada a um serviço personalizado e ambiente acolhedor com um buffet livre que contempla deliciosas e variadas iguarias, que vão desde as entradas frias e quentes, mesa de queijos e enchidos de diversas regiões do pais, saladas, variados pratos quentes de peixe, carne e legumes, frutas frescas e para terminar, as diversas sobremesas caseiras. 0 
Google 0 
Copyright © 2020 0 
Restaurante Don Pedro Guedes 1 0 
file258.txt
Restaurante Buffet Terrugem, Sintra, Don Pedro Guedes 1 0 
CLIQUE PARA TELEFONAR 0 
Inicio 0 
Serviço 0 
Ementa 0 
Contactos 0 
Select Page 0 
Buffet Livre 0 
Desperte todos os seus sentidos nesta viagem gastronómica de sabores! 0 
Temos os mais deliciosos pratos da cozinha tradicional portuguesa. 0 
Buffet de quentes e frios 0 
Mesa de queijos de todo o país 0 
Os enchidos mais saborosos 0 
Sobremesas caseiras e frutas variadas 0 
Faça a sua reserva 0 
O restaurante Don Pedro Guedes 1 está localizado na Terrugem em Sintra e oferece um buffet livre de comida tradicional portuguesa, confecionada com ingredientes de qualidade, selecionados diariamente e apresentada de forma requintada, a pensar num cliente fiel e exigente num ambiente acolhedor e familiar. 0 
Faça a sua reserva 0 
Google 0 
Copyright © 2020 0 
Restaurante Don Pedro Guedes 1 0 
